仇恨不會完結

黑警用酷刑對待香港人，依個仇到有黑警跪地求饒前都不會減少。

要做到黑警求饒，萬人唾棄

永遠記得警察如何賤